ATP = id null si femme (wtp = null si homme)
Location = Lieux du tournoi
Tournament = nom du tournoi
Date = date du match
Series = date tournament ranking
Court = indoor/outdoor
Surface = type de surface
Round = 1er/2e/3e/quart/demi/finale...
Best of = nbr set gagnant
Winner = nom du gagnant
Loser = nom du perdant
WRank = classement atp du gagnant
LRank = gagnant atp du perdant
WPts = entry point depuis le debut du tournoi du gagnant??
LPts = entry point depuis le debut du tournoi du perdant??
W1 = score du gagnant au set 1
L1 = score du perdant au set 1
W2 = score du gagnant au set 2
L2 = score du perdant au set 2
W3 = score du gagnant au set 3
L3 = score du perdant au set 3
W4 = score du gagnant au set 4
L4 = score du perdant au set 4
W5 = score du gagnant au set 5
L5 = score du perdant au set 5
Wsets = nombre de set gagné par le gagnant
Lsets = nombre de set gagné par le perdant
Comment = commentaire à propos du match de type: completed/retired/cancel
MaxW =  maximum odds  du gagnant?
MaxL =  maximum odds  du perdant?
AvgW = moyenne odd du gagnant?
AvgL = moyenne odd du gagnant?